完全唔明有人屌人血饅頭

有需求就會供應
好笑既係
你唔去屌著tee當去玩既人

著T 當去玩係無知

民陣係賤，係卜街仚家產。